有無人無朋友又無女朋友

咪我lor

我
無朋友又無男朋友
不想做人了

要唔要男朋友

因咩事無朋友

兵仔嚟報到

我又唔驚喎

靚女？

我覺得妳一定係毒絲嚟

單機

沒老友 沒女友 如何愉快？

乜都冇 就一定架啦
已經冇哂希望

我

想唔想要男朋友

我可以幫到你 我都冇女朋友

窮係咁

啱啱有而家冇

我
冇朋友又有咩好驚喎

又要自己一個睇戲lu

每當自己一個果時就覺得好空虛

[quote]每當自己一個果時就覺得好空虛[/quosad but ture

點解可以無朋友

到